有冇人覺 cocomi 唔似老豆 ◔ᴗ◔

更加唔似老母？◔ᴗ◔

今年原來19 ◔ᴗ◔

Who?

木村大女 ◔ᴗ◔

啊木我就識
木村，who

啊木我反而唔識 ◔ᴗ◔''

一直覺得靚過細妹 ◔ᴗ◔

想令她高潮

好耐唔見伯賢 ◔ᴗ◔

做左dior代言 ◔ᴗ◔

似阿媽多啲

Hihi

似阿媽, 阿媽係老左先變人乾, 後生幾靚

點解咁快變人乾，明明以前好索，而家似人妖

細妹太似老豆硬係覺得男人樣

所以話d公司有眼光 家姐先適合做模特 ◔ᴗ◔

好似陪木村一齊滑浪
曬太陽真係老得好快

見佢巢哂皮

4bin9老是常出現